{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10052440",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘모멘토 광안"
    },
    "text": "ElMomento(エルモメンター)は、スペイン語で''今この瞬間''ラテン語で''記憶せよ''いう意味です。[エルモメンター広安]で''今この瞬間を記憶してください''クァンアンリオーシャンビューを誇るレジデンス宿泊施設です。この宿所は77個の客室で構成されており、竣工年は2020年です。近くには釜山(プサン)2号線の広安駅と釜山(プサン)2号線クムリョンサン駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます宿には様々な便益施設が備わっており、広安大橋と海が見られる素敵なテラスがあります。調理も可能で、ネットフリックスを視聴できるオプションも提供されます。アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、別途料金が発生することがあり、駐車場も有料でご利用いただけます。ただし、駐車場が狭いため、満車の場合は駐車できないこともあります。到着が遅れた場合、非対面チェックインをご希望の場合、カカオトークで相談員に連絡して身分証明書を確認した後、メールで入室のお手伝いをすることができます青少年の宿泊は保護者同伴の場合のみ可能で、その他の場合は不可能です。青少年保護法により青少年有害業者の運営者は出入り者の年齢を確認し、憂慮がある場合には青少年の出入りを制限しなければなりません。訪問者のレビューによると、この宿は海水浴場と隣接して位置が良く、冷暖房調節および洗濯機など多様な便宜施設が提供されています。テラスからは広安大橋と海が眺められるのでオーシャンビューに優れ、客室は清潔でホストのサービスも満足していると評価されていますただし、低層は騒音に敏感で、一部の客室では清掃状態が不十分な部分が指摘されました。当宿は広安大橋オーシャンビューを提供し、便利な宿泊のために調理器具や食器を提供し、毎日タオルを交換しています。しかし、清掃状態が良くなく、駐車スタッフのサービス態度が不親切で、駐車料金が別途請求されるため、費用負担が生じることがあります。また、防音がよくないため騒音にさらされる恐れがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿所の竣工年はいつですか？",
            "answer": "2020年です。"
        },
        {
            "question": "この宿所は何部屋ありますか？",
            "answer": "77個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "広安駅とクムリョンサン駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿所にはどのような便益施設が備わっていますか？",
            "answer": "広安大橋と海が見られるテラスがあります。調理も可能で、ネットフリックスの視聴もできます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "可能ですが、別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、有料です。ただし、駐車場が狭いため、満車の場合は駐車できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "到着が遅れた場合、非対面チェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。カカオトークで相談員に連絡して身分証明書を確認した後、メールで入室の手続きをすることができます。"
        },
        {
            "question": "青少年の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴の場合のみ可能です。青少年保護法により、青少年有害業者の運営者は出入り者の年齢を確認し、憂慮がある場合には青少年の出入りを制限しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この宿所の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "海水浴場と隣接しており、広安大橋と海が眺められるオーシャンビューが特徴です。また、客室は清潔でホストのサービスも満足しています。"
        },
        {
            "question": "この宿所の欠点は何ですか？",
            "answer": "低層では騒音に敏感であり、一部の客室の清掃状態が不十分と指摘されています。また、駐車スタッフのサービス態度が不親切であり、駐車料金が別途請求されるため、費用負担が生じることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 474
    }
}